夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

...?

陪我 ok?

no